喂𨳒你老母迪基亞唔係世界神龍咩？仲乜咁𨶙廢嘅

勁喎

球盲

no jer la

2場中出6球 無我得去皇馬係到發脾四